"Dit zijn gedaan door mijn oudste zus," zei hij, "en jij als man van smaak, ik durf, tevreden zijn met hen.
Ik weet niet of u ooit gebeurd geen van haar optredens, maar ze is in het algemeen echter te stellen buitengewoon goed."
De kolonel, hoewel hun pretenties om enogastronomie, warm bewonderde de schermen, als hij gedaan zou hebben elk ding geschilderd door Miss Dashwood; en de nieuwsgierigheid van de anderen natuurlijk enthousiast, ze kregen ronde voor algemene inspectie.
Mevrouw Ferrars, zich niet bewust van hun Elinor's werk, met name verzocht te kijken ; en nadat zij had ontvangen verheugend getuigenis van Lady Middletons's pagingproduct, Fanny aan haar moeder, alert en deelde haar mee dat zij werden verricht door Miss Dashwood.
"Hum"--said Mrs. Ferrars--"heel mooi',--en zonder over te allen , keerde ze naar haar dochter.
